英國會議員約翰遜：政府會如何確保在英港人或在港英國公司不被港區國安法針對？

叫戴安娜？

戴安娜莊臣

弱汗遜

佢答左啲咩